老麥提供送餐服務，識d姐姐係咪易左？

樓下老麥d姐姐好撚正
佢送餐比我，好想借d e搭訕

利申:毒撚